火影 小櫻係唔係同小李一齊咗？

我見大結局嗚門同鋤田生咗兩件
佐肋生咗個眼鏡妹，即係香鄰嘅
小李又有一個徒弟，但冇講明邊個，應該係小櫻？

???

小櫻同個姓李嘅一齊唔係百變小櫻咩

佢兩個生件八兩金出嚟應該係最強體術，超大力+練八門

唔好笑

小櫻咁西點屌

未開始睇博人傳，但班fd話同睇鐵血第二季一撚樣

百豪遁甲

幾好笑

可以用查克拉換生命力開八門，終極bug招，六道都唔夠佢打

個人覺得儲卡嘅小櫻正d

百變小櫻魔法神奇誰可阻擋

火影熱潮不再 無人討論

一齊加入小櫻後援會啦

係

千鳥定雷切

離譜過鐵血2

都已經唔係岸本作品, 唔明點解仲有人追

咩呀 小櫻同佐助一齊呀

此po已完

小英係台灣做緊總統, 目前仲係單身